痴撚線！！奉勸大家罷買華為

本人買左部華為7c。幾分鐘彈1次廣告。幾分鐘又彈1次。出呢個post 已經彈左2次。 屌佢老母班手機工程師陷家剷。

好人好者點會買大陸機

上次一search 原來好多客中哂伏。成日吹到自己的電話點勁點勁。借班客過橋呃廣告費 以後杯葛華為手機。

罷乜撚嘢買 一定唔會買

之前5c冇呢啲仆街野，用左就兩年。當人係廣告白老鼠。

ON9先買大陸機
華為又貴又偷資料

上網睇有人話原廠程式內置。冇得救。

講到好似有人會買咁

刷rom啦

1200樓下唔叫貴 問題係早個如此。免費我都唔要。

即係點樣

點解你個ROM 會有廣告?
我D 同事用無廣告.... 你用乜ROM? 係咪係D 咩ROM 之家度FLASH 左D 第三方ROM 落去?

7c 水貨到香港比人刷左rom唔出奇

用得華為都知樓主咩料啦

華為俾都唔撚要
垃撚圾

亮劍了

一開始就唔應該買啦
自己買完中咗伏先叫人罷買
正on9

支那電話唔比你上連登呀

之前買過一部 運作正常。重要同一間鋪頭買

下下要手動按交叉山廣告。山到炆

re裝rom都唔得咩？

宜家試下再report

竟然有人買

on9先買華為
外形核突 靜係識抄 顏色更加垃圾 九唔搭八
u廢 mon廢 係得個鏡頭好少少
貴又貴過人
性價比0
狗也不屌

magisk 作者當華為唔存在了

抵啦 千幾蚊又可以愛國又可以睇廣告 夠曬多功能

走啦

屎為同其他支那機根本唔會考慮，樓主仲要買咗先知

支那機不嬲都係咁 係支那人先會買

未曾買過又何來罷買

入嚟留名睇下呢個post會唔會有五毛入嚟撐支那機

仲有免費黨備份

樓主講到好多人買咁

邊個好似佢咁on9

點解唔買OnePlus?

大陸牌子

影張相嚟睇下咩廣告

一樣 有後門

一早已經知 點會買 你買係你憨鳩

on9仔先買華為

少過三星

係咩 我見支那人都係用蘋果/三叔多

三叔真心少咗

買支那牌子

cap相睇過

貪平奶共抵死

唔明
用電話都彈廣告？

有邊部機冇後門

On9先用

小米華為不了

OnePlus 歡迎你!

唔係官方渠道買就抵撚你死啦
刷返原廠rom啦傻仔

我唔記得係邊度睇條片
俄佬同德國佬都好撚多人用華為
仲要有啲唔知係大陸野

On9仔 一開始就唔應該買啦

用緊mate 10 pro 有冇後門唔討論
但樓主會彈廣告一定係裝咗啲on9 malware
大陸野係唔抵用但唔好冇根據就亂講
利申非打手

兩個月前我玩過 親戚部電話 無廣告喎
仲覺得好快好順
不過唔記得咩型號
依家部部智能電話都差唔多㗎啦

支那機寧買moto

我同事用緊moto Z 佢話更新後好慘

係連登開post叫人罷買華為
呢到邊有咁on9買華為既人
除左樓主

不嬲都唔買 罷咩買？？？？？

個作者台灣人黎

廣告圖呢?
打手

支那野都買？a

買紅米都話
用4000 5000買部支那機
仲好意思講?
你同周街講自己係弱智有乜分別?

好人好者點會用an機 仲要用大陸機

有咩正常人類會考慮買華為

盲反 一尾剩識人生攻擊，理由都冇個 我又唔明點解紅米又好啲啦，照你咁講咪一樣大陸機

人身*

本身買開就話罷買姐
諗都無諗過買點罷

大陸機還大陸機
樓主彈廣告還彈廣告
兩件事黎，我唔中意大陸機
不過唔信樓主無中毒 or 裝過apk 就彈廣告

買紅米都話貪平
華為機買過5000?
貪佢有貶值空間?

講得好啱

配置好 壽命好

弱智先買

見到屎
走去食都算
你死你賤

奶左野係到嘈

唔洗你講人地都知臭喇
得你條柒頭唔知咋

買華為都知係咩人啦
10大最多輻射電話 華為有幾部機上榜

樓主應該係40-50歲成日行深水埗個啲裝修地盤阿叔

抵啦

收嗲啦你個貪小便宜既戇鳩 有得免費1分鐘彈1個廣告你都買啦 講撚到自己幾撚有要求 幾撚貪平最低限度都買asus啦

屌...無圖，打你老味

點樣彈廣告

彈廣告係工程師嘅意思？？

小米，紅米同華為都有玩過，始終華為好d

Recover 完個OS就冇事 當初賣機個阿叔唔知搞過乜野。

冇事了 。大家可以回家。

總結：樓主係讀匡智，人傻岸鳩無朋友！
大家散水

咪再去啲街邊舖買手機啦

抵死，白癡仔買得支那機預左啦

係家族既wts群
得1.2個老人家話用佢

留主好聰明，7c

我買華...碩

一個打住愛國旗號道德綁價低智人民既品牌
送都唔會用

果個賴共法國仔

老母用緊mate9
從來冇見過咩廣告
係你自己裝埋d on9野咋？

從未買過
完全唔明要點戇鳩先會用支那野